就黎暑假 當年高登仔夾錢整嘅98%魔力有得玩未

好期待

多謝以下善長人翁
1)盧覓雪 $2000
2)逆天國 $500
3)柏加 $500
4)迪斯高 $400
5)土屋圭市 $200
6)KevinL $200
7)Enhance $200
8)夢惟 $200
9)hkgc9 $200

毅進星$3000$